今年開年飯真係痴撚線

同班啱啱去完鄰國嘅blue object食飯
慘撚過去死
仲有一班睇抖音 拍抖音嘅表妹
平時仲起IG po文宣但係一次都冇出去
仲食藍店 同啲MK偽黃前線仔傾計
最仆街嘅事係 電視播緊鄰國春晚
一啲新年氣氛都冇
唯有起到向手足拜個年

離場走人唔得咩

咁你有冇比呢下面張圖 D BLUE OBJECT 睇 ?

我阿婆阿公有病嘅咁我要等埋佢哋先返得屋企

係咁冷嘲熱諷佢哋囉

管接送算喇
落街行個圈 佢地要走再上返去接佢地

表妹圖？